唔知邊度可以免費DOWNLOAD中文書去KINDLE?

唔知各位有冇相關資料呢? 唔該晒

好讀

非文學類啦. 用黎消磨時間,輕鬆D. 關於香港故事更好, 唔知有冇呢

唔該CHING

libgen/z-library

試吓呢個

Z library 都好多呀

呢個正
拋磚果然引到玉

加埋calibre plugin 轉返d殘體字做正體就真係唔洗再買書
如果都無，有時我會去呢個台灣網揾，多d新書同埋合集。
不過要做d任務先有分數download，雖然都係登入同email認證之類。

英文書可以去PDFDrive搵
搭單問有無人知邊度有日文書